27歲，小鮮肉，招老婆，有j免問

有意留email

27歲臭肉

返去奶你老母閪啦

27歲但係小鮮肉

同招
42歲，小白臉，招老婆，老公都得

Transgender得唔得？